{
  "id": 1125802181,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"12.38333,47.01667,12.38333,47.01667",
    "geom:latitude":47.01667,
    "geom:longitude":12.38333,
    "gn:country":"AT",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:bbox":"12.36333,46.99667,12.40333,47.03667",
    "lbl:latitude":47.01667,
    "lbl:longitude":12.38333,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ces_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0433\u0440\u0430\u0442\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0413\u0440\u043e\u0441\u0444\u0435\u043d\u0435\u0434\u0438\u0433\u0435\u0440"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d7\u30ec\u30fc\u30b0\u30e9\u30fc\u30c6\u30f3\u30fb\u30a2\u30e0\u30fb\u30b0\u30ed\u30fc\u30b9\u30f4\u30a7\u30cd\u30fc\u30c7\u30a3\u30ac\u30fc"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0433\u0440\u0430\u0442\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0413\u0440\u043e\u0441\u0444\u0435\u043d\u0435\u0434\u0438\u0433\u0435\u0440"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:pnb_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0627\u06af\u0627\u0631\u062a\u0646"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0433\u0440\u0430\u0442\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0413\u0440\u043e\u0441\u0444\u0435\u043d\u0435\u0434\u0438\u0433\u0435\u0440"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0433\u0440\u0430\u0442\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0413\u0440\u043e\u0441\u0444\u0435\u043d\u0435\u0434\u0438\u0433\u0435\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0433\u0440\u0430\u0442\u0435\u043d-\u0430\u043c-\u0413\u0440\u043e\u0441\u0444\u0435\u043d\u0435\u0434\u0456\u0433\u0435\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "Pr\u00e4graten am Gro\u00dfvenediger"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"AT",
    "qs_pg:gn_country":"AT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2768437,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Pr\u00e4graten",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"Tirol",
    "qs_pg:photos":44,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":44,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":271705,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":551083,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"Tirol",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681661,
        102191581,
        1108837525,
        85632785,
        102049703
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2768437,
        "gp:id":551083,
        "qs_pg:id":271705,
        "wd:id":"Q686812"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1497291312,
    "wof:geomhash":"0dc852319509bd5433acf3ea7dafbebf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049703,
            "localadmin_id":1108837525,
            "locality_id":1125802181,
            "region_id":85681661
        }
    ],
    "wof:id":1125802181,
    "wof:lastmodified":1690851255,
    "wof:name":"Pr\u00e4graten",
    "wof:parent_id":1108837525,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.38333,
    47.01667,
    12.38333,
    47.01667
],
  "geometry": {"coordinates":[12.38333,47.01667],"type":"Point"}
}