{
  "id": 101786793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000206,
    "geom:area_square_m":1705184.607866,
    "geom:bbox":"13.940646,47.849231,13.98902,47.862852",
    "geom:latitude":47.856766,
    "geom:longitude":13.959324,
    "gn:elevation":528,
    "gn:population":2135,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:latitude":47.855792,
    "lbl:longitude":13.954927,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":47.855792,
    "mps:longitude":13.954927,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0443\u044c\u043d\u0430\u0443-\u0438\u043c-\u0410\u043b\u044c\u043c\u0442\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:deu_x_colloquial":[
        "Graoenau im Almtal",
        "Gruenau",
        "Gruenau im Almtal",
        "Grunau",
        "Grunau im Almtal"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Gr\u00fcnau"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0631\u0648\u0646\u0648 \u0627\u06cc\u0645 \u0622\u0644\u0645\u062a\u0627\u0644"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d2\u05e8\u05d9\u05e0\u05d0\u05d5 \u05e9\u05d1\u05d0\u05de\u05d8\u05dc"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b0\u30ea\u30e5\u30fc\u30ca\u30a6\u30fb\u30a4\u30e0\u30fb\u30a2\u30eb\u30e0\u30bf\u30fc\u30eb"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u044e\u043d\u0430\u0443"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u044e\u043d\u0430\u0443-\u0438\u043c-\u0410\u043b\u044c\u043c\u0442\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0413\u0440\u044e\u043d\u0430\u0443"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u044e\u043d\u0430\u0443-\u0438\u043c-\u0410\u043b\u044c\u043c\u0442\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Gmunden"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gr\u00fcnau im Almtal"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u683c\u5442\u7459"
    ],
    "qs:a0":"\u00d6sterreich",
    "qs:a1":"*Ober\u00f6sterreich",
    "qs:a1r":"0",
    "qs:a2":"Gmunden",
    "qs:adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs:la":"Scharnstein",
    "qs:la_lc":"*AT40719",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Gr\u00fcnau im Almtal",
    "qs:loc_alt":"Gruenau im Almtal",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"TCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":65,
    "wof:belongsto":[
        85681677,
        102191581,
        1108835135,
        85632785,
        102049807
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0324548c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2777459,
        "gp:id":545245,
        "qs_pg:id":236534,
        "wd:id":"Q662096",
        "wk:page":"Gr\u00fcnau im Almtal"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"2a152a26009e64fe821c5ba824673457",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049807,
            "localadmin_id":1108835135,
            "locality_id":101786793,
            "region_id":85681677
        }
    ],
    "wof:id":101786793,
    "wof:lang":[
        "ger"
    ],
    "wof:lastmodified":1690851165,
    "wof:name":"Gr\u00fcnau im Almtal",
    "wof:parent_id":1108835135,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2135,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.940646,
    47.849231,
    13.98902,
    47.862852
],
  "geometry": {"coordinates":[[[13.955598,47.858921],[13.9596,47.858777],[13.95974,47.860574],[13.962408,47.860477],[13.962477,47.861376],[13.971816,47.861038],[13.971747,47.860139],[13.975749,47.859994],[13.975679,47.859096],[13.981015,47.858902],[13.981085,47.859801],[13.98242,47.859752],[13.98235,47.858854],[13.98902,47.858612],[13.98895,47.857713],[13.974275,47.858246],[13.974205,47.857348],[13.970203,47.857493],[13.970134,47.856594],[13.967466,47.856691],[13.967326,47.854894],[13.965992,47.854942],[13.965923,47.854044],[13.964589,47.854092],[13.964658,47.85499],[13.960656,47.855135],[13.960587,47.854237],[13.959253,47.854285],[13.959183,47.853386],[13.957849,47.853435],[13.957641,47.850739],[13.950971,47.85098],[13.950902,47.850081],[13.949568,47.850129],[13.949499,47.849231],[13.948165,47.849279],[13.948373,47.851974],[13.947039,47.852022],[13.947247,47.854718],[13.945913,47.854766],[13.945982,47.855664],[13.940646,47.855856],[13.940715,47.856754],[13.942049,47.856706],[13.942119,47.857605],[13.951457,47.857269],[13.951665,47.859964],[13.948997,47.86006],[13.949066,47.860959],[13.946398,47.861055],[13.946537,47.862852],[13.947871,47.862803],[13.947802,47.861905],[13.95047,47.861809],[13.950401,47.860911],[13.955737,47.860718],[13.955598,47.858921]]],"type":"Polygon"}
}