{
  "id": 1126006919,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.12583,48.15782,14.12583,48.15782",
    "geom:latitude":48.15782,
    "geom:longitude":14.12583,
    "gn:country":"AT",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":2983,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:bbox":"14.10583,48.13782,14.14583,48.17782",
    "lbl:latitude":48.15782,
    "lbl:longitude":14.12583,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0627\u06cc\u0633\u06a9\u06cc\u0631\u0634\u0646 \u0622\u0646\u062f\u0631 \u062a\u0631\u0648\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0439\u0441\u043a\u0438\u0440\u0445\u0435\u043d-\u043d\u0430-\u0422\u0440\u0430\u0443\u043d\u0435"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u0439\u0441\u043a\u0438\u0440\u0445\u0435\u043d-\u043d\u0430-\u0422\u0440\u0430\u0443\u043d\u0435"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Wei\u00dfkirchen an der Traun"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7279\u52b3\u6069\u6cb3\u7554\u9b4f\u65af\u57fa\u5174"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"AT",
    "qs_pg:gn_country":"AT",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7873282,
    "qs_pg:gn_pop":2983,
    "qs_pg:name":"Wei\u00dfkirchen an der Traun",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"Ober\u00f6sterreich",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":68,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1012039,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":547253,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"Ober\u00f6sterreich",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681677,
        102191581,
        1108836589,
        85632785,
        102049831
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7873282,
        "gp:id":547253,
        "qs_pg:id":1012039,
        "wd:id":"Q678423"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1497300018,
    "wof:geomhash":"67ae970e110698d5b9209df9dcfd9aec",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049831,
            "localadmin_id":1108836589,
            "locality_id":1126006919,
            "region_id":85681677
        }
    ],
    "wof:id":1126006919,
    "wof:lastmodified":1690851289,
    "wof:name":"Wei\u00dfkirchen an der Traun",
    "wof:parent_id":1108836589,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3372,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.12583,
    48.15782,
    14.12583,
    48.15782
],
  "geometry": {"coordinates":[14.12583,48.15782],"type":"Point"}
}