{
  "id": 1125773049,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.66275,46.93434,13.66275,46.93434",
    "geom:latitude":46.93434,
    "geom:longitude":13.66275,
    "gn:country":"AT",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":2021,
    "iso:country":"AT",
    "lbl:bbox":"13.64275,46.91434,13.68275,46.95434",
    "lbl:latitude":46.93434,
    "lbl:longitude":13.66275,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u043c\u0441-\u0438\u043d-\u041a\u0435\u0440\u043d\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Krems"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Krems"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u0645\u0633 \u06a9\u0627\u0631\u06cc\u0646\u062a\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Krems"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Krems"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u043c\u0441"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud06c\ub818\uc2a4\uc778\ucf00\ub978\ud150"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u043c\u0441"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u043c\u0441-\u0438\u043d-\u041a\u0435\u0440\u043d\u0442\u0435\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0440\u0435\u043c\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Krems"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u514b\u6069\u987f\u5dde\u514b\u96f7\u59c6\u65af"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "Krems in K\u00e4rnten"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"AT",
    "qs_pg:gn_country":"AT",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":7871660,
    "qs_pg:gn_pop":2021,
    "qs_pg:name":"Krems in Karnten",
    "qs_pg:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "qs_pg:name_adm1":"K\u00e4rnten",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":512866,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424750,
    "qs_pg:woe_id":28995972,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424750,
    "woe:name_adm0":"\u00d6sterreich",
    "woe:name_adm1":"K\u00e4rnten",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85681655,
        102191581,
        1108838315,
        85632785,
        102049701
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7871660,
        "gp:id":28995972,
        "qs_pg:id":512866,
        "wd:id":"Q667328"
    },
    "wof:country":"AT",
    "wof:created":1497290139,
    "wof:geomhash":"4ab0c8179a74d441694dff4511235473",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85632785,
            "county_id":102049701,
            "localadmin_id":1108838315,
            "locality_id":1125773049,
            "region_id":85681655
        }
    ],
    "wof:id":1125773049,
    "wof:lastmodified":1690851304,
    "wof:name":"Krems in Karnten",
    "wof:parent_id":1108838315,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1699,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-at",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.66275,
    46.93434,
    13.66275,
    46.93434
],
  "geometry": {"coordinates":[13.66275,46.93434],"type":"Point"}
}